聽日輪到175吉利大爆發

尋晚發夢個陣天神話我知

今日可入1000股聽日等執錢

聽日？

同您對賭身家，如果聽日高得過今日收市價

我比我身家您

如果無高過既比您身價我

輸到痴Q咗線

豬到仆街

點解咁講

買吉利輸到精神病⋯

吉利吉利 屌你老尾
吉利吉利 衰到貼地
吉利吉利 頹足廿世紀

大爆炸？

吉利靈車

聽日星期六自爆個爆？

佢痴q咗線啊

樂觀啲，董事長都25蚊加持，現價又接近頸線，點睇都輸極有限